\section{Famille  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair} /  \index[noms]{, Bertha of\_Holland}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2454_I2455}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Philip\_I the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1052}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Henry\_I  \index[noms]{, Henry\_I} \textit{[ - 04 ao\^{u}t 1060]} et de Anne of\_Kiev  \index[noms]{, Anne of\_Kiev} \textit{[ - ]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Henry\_I  \index[noms]{, Henry\_I} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 04 ao\^{u}t 1060}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 8 ans.
Son \'{e}pouse, Bertha of\_Holland  \index[noms]{, Bertha of\_Holland} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1093}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 41 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{mercredi 29 juillet 1108}, \`{a} l'\^{a}ge de 56 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Bertha of\_Holland  \index[noms]{, Bertha of\_Holland}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1093}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2454_I2455.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1072}, Philip\_I the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_I the\_Fair}\textit{[1052]}, \^{a}g\'{e} de 20 ans, \'{e}pousa Bertha of\_Holland  \index[noms]{, Bertha of\_Holland}.
Ils eurent 1 enfant : Louis\_VI the\_Fat  \index[noms]{, Louis\_VI the\_Fat} \textit{[ \footnote{.} - 01 ao\^{u}t 1137 \footnote{.}]}.
\clearpage
